祈求林鄭優先將中國疫苗先賜比有錢人群組服用

佢地係香港未來既棟樑